攬住我 差啲比風吹走😣

走拉冇人想攬你呀

攬埋我ok？

Ok

吹遠D

唔送